呢班年輕人沒有輸到民心, 贏晒民心, 越贏越多

呢班年輕人沒有輸到民心, 贏晒民心, 越贏越多

起碼贏咗我既心先.

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

今日下午在港台32台，有班教育工作者，宗教人士，心理學家齊聲叫政府回聲，我諗而家年長人士擔心同明白年青人在做什麼，關心支持年青人！政府太冷漠！

初頭都唔想佢地衝
因為實會拉人 唉
見到除口罩果位英雄 俾佢感動到

呢條 ?

「直播」學界、宗教界等團體控訴官逼民反記者會

圍村飯堂同平時比
聲都唔聲下